# Лог изменений
- [v0.2](#02---2023-09-26)
- [v0.1](#01---2023-08-07)

### [0.2] - 2023-09-26
#### Добавлено
- Статистика, ее сброс
- Авторы
- Поддержка Android
- Меню паузы
- Здоровье
- Occlusion Culling
- 2 пасхалки

#### Изменено
- Дрон в главном меню теперь летит и крутится
- Дрон не может лететь, если он стоит на земле
- Изменена логика нахождения игрока, теперь сравнивается расстояние между врагом и игроком, если оно маленькое, делается raycast. Если луч попал в игрока, игрок считается найденным
- Компоненты теперь получаются в эвент методе OnValidate
- Вместо дефолтного skybox используется FluffballDay из ассета SkySeries Freebie

#### Удалено
- Terrain, вместо него теперь куб с текстурой травы
- Post Processing
- TerrainSampleAssets


### [0.1] - 2023-08-07
#### Добавлено
- Первая версия
